監警會張圖就見得多

但有冇人知果兩單係咩事？
七警同朱經緯？
如果係嘅話係咪代表監警會係零作用，
因為法庭判左先有兩單？

推

黑警冚家產啦！

呢啲就梗架啦

應該係

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署